其實搞大遊行之前有樣野一定要做。

就係出份連登聯合聲明 承諾當日勇武不會進場

純粹和平發聲，令到政府無藉口不發出不反對通知書，藉此吸引更多和理非行出黎，重現200萬人畫面。

經過區選，已經證明左勇武係智勇雙全，能屈能伸。我地一定要食住區選大勝氣勢，做番場好戲俾全世界睇，香港人嘅團結同埋追求民主嘅決心。

侵侵都呼籲過想我地重現大遊行畫面，但無奈大部分和理非驚犯法之餘亦驚危險，相信呢個聲明可以消除以上兩項疑慮，聚番616 班人出黎。

大家點睇？

推。

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

推

打開口牌當勇武係condom?

係囉 睇完心諗做乜尻 自我奄割係咩玩法？

依家民意在手 我想遊行咪遊行

政府反唔反對都係要遊

吹咩？

連登大台?

勇武除低gear 咪變和理非，勇武不進場意思係唔會起衝突，事實證明無不反遊行人數會大減，要人數係要諗計。

個世界鍾意睇嘅係靚畫面，大家平心諗下，我地點先可以再做到616嘅畫面。

區選大勝同616既200萬人大遊行既結果一樣
換黎林鄭一句：noted with thanks
再一次和平大遊行既結果會有分別?

你戇鳩架？勇唔勇武從來都唔係我地決定
係取決政府既行動同回應

你都戇鳩
不嬲大遊行都唔會上Gear架啦
拉

勇武想做咩就做咩，各自爬山，只可以建議勇武。
你邊位？